所羅門先生俾唒貼士 記住呢個勿跟車太貼

見呢個文宣唔太多 慎防下次又再亂宣讀啲濕鳩宣言其他人跟車太貼出事

我地要既唔係港獨
打港獨字頭神仙都幫我地唔到
國際依家打嘅位係中國冇履行中英聯合聲明所提及既兩制同高度自治
透過美國人權法等等嘅國際支援
爭取中英聯合聲明保障嘅雙普選
從而透過選票去保障返香港人嘅民主自由

最後辛苦大家今日第n次參加皺腳皮大賽
快啲沖翻個暖水涼張床要人

推

［分化收皮］香港01分化民陣失敗，聲稱裝修過火、民意逆轉